［集中推日程表］發現熱門少咗好多日程post

依排多咗好多支線 熱門少咗好多日程post
好似好多人都唔知黎緊有咩行動
所以小弟希望大家幫手集中推一個日程post上熱門
等大家容易啲見到日程表
俾多啲人睇到！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自己推

一推

再推

P牌想幫都唔得....

全部我都要去

一齊出黎啦！

推

已經慢慢唔需要，一呼百應

大家有日程update 都可以幫手放曬入黎

不在香港 照幫你推

都係想方便大家

做住鍵戰先！

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自己再推

10月4 和你唱

願榮光歸香港！

光復香港

時代革命

覺得有啲用都幫手推一推

一個人推唔起

聽日出街唱歌食飯呀

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

全民口罩日呀

記得帶口罩出門口

【中環反緊急法遊行】
時間：1230集合
路線：遮打花園 至 IFC

10月4 就休戰啦
之後連續三日

基本上日程睇就唔戰嘅 主要全民口罩 唱歌同懲罰黃店

PISH

巴打good job
推

光復香港
時代革命

十月四
口罩日

Push

Lm

pish

唔使日程，想出就出

想知邊個搞嫁啲集會
星期六日就係
但完全無消息無聲氣

推
過左101後所有活動都無聲氣

我都覺 所以先想推返啲日程上熱門

睇吓出到黎做咩吖嘛

日程表聽日係和你唱, 連去邊個商場都唔知
就咁話18區

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

Q推

「葛博士」發起聯署《支持訂立禁蒙面法》

大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2.碌到最低見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

3. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

4.Share畀身邊嘅朋友！！！

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

日程表可唔可以改良吓 活動真係唔好太密 會搞到抗爭熱情退卻同抗爭疲勞😪 仲有比對家睇到哂日程黎部署其實好戇鳩

推
推
推
行動post呀！！

對家睇到就冇咩計 始終我地係用人數優勢 要集合人出黎
有日程對大家黎講就容易準備

密唔密好多post都有講過 個人覺得依家定咗就跟咗先
之後嘅活動post討論活動密唔密嘅問題

如果太攰同情緒有問過 小弟覺得先休息一回合
再走更長遠嘅路

push

中環快閃可唔可覆桌
中環人表示
星期一中環第一次係平日由西裝友佔左一個鐘
政府連譴責都無
表示極度失敗

集中推呢個

tui

，

推呀屌，熱門完全見唔到行動post

星期六仲有反蒙面遊行

好多支線同攻略post 冇咩行動post

推上熱門

今日空氣好差 記得帶口罩出街呀

係咪我標題落得唔夠好
唔係好推得起

帶咗口罩未呀？

點解我搭車得我一個帶口罩呀！！！
帶口罩呀！！！！！
冇嘅話快啲去買！！！！！

今日帶口罩呀 有朋友嘅記得約定今晚出街幫襯黃店呀
冇朋友都要好似我咁自己去

日程表要推

啱呀 前線出去由頭焗到落腳 依家叫大家戴個口罩渣！
香港空氣差戴口罩都係好正常

Tui

p

Tui ar

今晚 21:00

齊唱歌！

全部都要去

每日 everywhere

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推推

推推推!!

第一次見10月日程

要推多啲 俾多啲人見到呀！

香港人 場仗未完架 出黎啊

推呀

推！

推到上熱門 叫人睇日程表！！！！

盡量去！

朝早少人戴口罩唔緊要 夜晚放工放學都要戴！

一推再推

點解無人理？？？

願榮光歸香港

我愛黎明

推唔起呀

出力推

721 831 101

連仔block咗自己推上限，唔係我十秒一推都可以

721 811 831 新屋嶺

間中入黎推

幫襯黃店
罷買藍店

推啊

好忙呀 我鍾意

分享下行動post

【行動POST】10 月 5 日 ．3 點 ．反 緊 急 法 ．蒙 面 集 合 ．爭 取 國 際 關 注

再些牙

［唔好灰］10.8 再黎全民口罩日

咁齊

P仔推唔到

推到個個都知

721811831101

如果轉玩快閃
就好難出日程

幫手些牙都好

推爆！

所以我想喺依個post集中曬 長上熱門
入到黎 就睇到黎緊確定咗嘅行動
無論長短期都易睇啲

午間行動post 些牙

午間快閃反蒙面法集會地點

推爆

分享行動post

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

幫推

政府痴撚線

最新消息:政府決定引用緊急法訂立禁蒙面法

今晚可能係最後一次合法帶面具口罩出黎啦！

係連登死定開始斷網唔俾上

721 811 831

冇人推日程表？

今晚十八區開花啦！

請大家今晚一定要出！18區起義

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

夠鐘出街行啦！

有冇Eng ver?

同大家報個平安
大家有冇事？

見到有幾個人好似俾黑警拉左，深夜出割席文

不割席 不篤灰呀！

見到依個些牙下先

全民口罩月啦，一日邊夠

推返起佢

帶口罩出街呀 依幾個月啲病好惡

再些牙

雖然近排多返啲行動post 但依兩日又少返

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

Pish

而家好似真係散緊咁...
大家返d返黎！

休息完要返黎！

行動Post 真係重要

721

其實邊個時間表先真

休息夠啦大家！
行動post幫手推